[持續置頂] 不分化 不割蓆 不指責

前線都係手足黎
而家咁危急既時候
唔好掛住出post屌柒佢

仲有 而家旺角同黃大仙好多都係路過同街坊
都去晒幫手屌黑警啦
你係到屌不如落去幫手屌黑警

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

不割蓆 不分化

繼續

be water please

不分化 不割蓆 不指責

不分化,不割席, 不篤灰